將派1萬 & 增加警隊開支掛勾都是on9 仔

屌
時事台成班傻鳩將兩件事撈埋一齊講都on撚鳩

增加警隊開支係要Cut ❌
派1萬係要keep ✅

成班人吹風話反對晒派1萬&增警隊開支
成班傻仔冇腦
關乜撚事？

bill gor

反對警隊開支既
你係咪淨係提反對警隊開支先貼題

又要提下咩「如果有得揀，我寧願唔要派果1萬」

屌
關果一萬蚊撚事咩
成班冇腦到

要用呢一萬蚊嚟壯大自己，要做到下效果好過啲狗食咗嗰250億！
點做到？咪要大家諗吓囉⋯⋯唔好浪費時間去討論收唔收，收咗就對唔住手足之類之類，好唔好？

要唔要一萬都阻唔到死黑警架 你地唔要俾埋我啦

咪係
收左1萬蚊俾你用
都好過留俾政府又起埋d 大白象工程

真

要做嘅就要國際組出力去阻止西方先進國家賣gear比狗隊，等佢哋有錢都淨係買到中国貨

預算案過唔過根本唔到泛民話事
我同你同泛民都冇權話事
因為冇票呀!

但你表態支持通過預算案
即係等同支持黑警加人工打9自己
呢個就係pk政府想要既後果
香港人是可用錢收賣

billgor

幾時裸跑？

咁反對警方增開支
都唔洗提派果1萬蚊
直接話：「反對財政預算案因為警方開支增加」咪得

一萬蚊我拎返黎跟bill gor賭波，都唔撚益政府

係，
自己走去玩零和遊戲，明明兩者無關係

你話要就咁減黑警錢又得
要減完拎去全民派又得
減完拎去派新移民等佢地鬼打鬼又得
減完派曬比老人家 道德綁架黑警又得
根本大把野玩 夾硬要自己玩苦行做咩